\begin{song}[remember-chords]{title={Sanjao sam moju ružicu}}

	\begin{kitica} \setleadsheets{print-chords=false} ^{Am} \enablechords
		Sanjao sam^F moju ^*C ružicu,^G \\
		p^{Am}alila me je^F ko šib^Cicu. ^G \\
		S^{Am}anjao sam ru^Fke njene, \\
		da je ^Csada pol^Geg mene, \\
		g^{Am}oreo bi kao va^{E7}tra olimpi^{Am}ska.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		P^isao sam moj^u ruž^icu, {} ^ {} \\
		a^ u pismu mar^ke, dol^ari. {} \\
		D^ao bi ji s^ve najbolje \\
		samo, ^da je dob^re volje \\
		in ne^ bi više tu^{}žan bio j^a. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Pjev^Cali smo sta^Gre pjesme \\
		rad^{Am}ili i što^{E7} se nesmje \\
		a^Fli nikad ni^Gsmo va^Crali. \\
		Vol^Cjeli smo sta^Gro mjesto \\
		odla^{Am}zili ta^{E7}mo često \\
		g^Fdje smo prvi p^Gut se lj^Cubili.
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		S^anjao sam mir^is kest^ena {} ^ {} \\
		n^a papirju ta^jna pisa^na. {} ^ {} \\
		San^jao sam mi^ris zime \\
		a na ^ustnih nje^no ime \\
		n^ikad više ne^{}ču reči j^a. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		J^er pisala je me^ni ruž^ica {} ^ {} \\
		m^ogu ja bez tvo^jih dol^ara {} ^ {} \\
		ma tre^baju mi ru^ke radi, \\
		d^a me girju k^ad zahladi. \\
		U^dala se m^oja ruž^ica. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Pjev^ali smo sta^re pjesme \\
		rad^ili i što^ se nesmje \\
		a^li nikad ni^smo va^rali. {} \\
		Vol^jeli smo sta^ro mjesto \\
		odla^zili ta^{}mo često \\
		g^dje smo prvi p^ut se lj^ubili. {}
	\end{refren}

\end{song}
